侵侵係中國點發Twitter ?

犯法？

發你老母

咁都有負皮

有私人衛星網絡

OP you are stupid as fuck
kill yourself